全世界嘅保險公司都唔會作出任何賠償俾喺香港發生意外嘅人

轉自雲海fb (6/10)

香港政府不想你們知道的事：其實香港政府就算如何否認依家係緊急法，但確實佢都係引用了緊急法去定立反幪面法.......其實咁係好撚大鑊！因為由琴日凌晨開始！全世界嘅保險公司都唔會作出任何賠償俾喺香港發生意外嘅人！隱藏條款你哋睇過幾多？而且香港政府明知道會發生啲咁嘅情況！交通保冇㗎！公司保冇晒㗎啦！大家真係好自為之啦！真係唔知我哋作為一個所謂國際大都會點運作落去呢？一個冇保險覆蓋嘅城市！攬炒自盡！

即刻問下保險公司先，香港緊急狀態仲 受唔受保

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

要d保險公司交代勞保，車保仲有冇得賠

Tui